各位巴打成日講想搵個打機嘅女友，係真定假？

有人真係打機追到女仔？想聽故

想緊係想架啦
利申：無女

十年前好興打online game溝女

而家興前線識女仔？

請善用不推文回覆

自膠

好撚記得跑online 啲傾計場

彩虹冒險好撚多都好正 個時中頻識唔少

Help me 打飛機就真

testing
咁啱唔啱？
我新手，多謝提點

有無出嚟見先？有無傾電話

我成日聽啲朋友話吃G 傳說 好多女玩
but 我一樣都無玩

不過，絲打就想搵個唔打機男友

多係咪你都唔知啦

p牌自帶不推文回覆

明明傾緊online game 無啦啦拉落前線到 咁得意既你

我打機唔係因為鐘意打機 而係無野做無聊

唔打機

同男朋友係打機識

打咩game?

我大部分朋友都係當年打機識
連初戀男友都係

+1

same